皮膚問題

有事相求 有無人有頭皮癬 唔知點有 呢幾個月發現有 有無巴打可以講下 點先會斷尾

有冇睇醫生

有呀 比左藥膏我茶 茶完無咩feel 又貴 比左藥我食 叫我介口 但係都好似無咩用